---
author: krm
created: 2018-10-16
---
![se]
# Hur ska vi åstakomma något?

För att göra något i js behöver vi anropa funktioner.

  * Funktons anrop kan ske indirekt, så som med operatorer.
  * Att förstå hur du kan anropa olika funktioner i rätt ordning kan vara det svåraste att lära sig.
  * Grunderna för att anropa en funktion när dock mycket lätt.




